有冇咩好玩既美式arpg推介

好少玩美式rpg,淨係玩過fallout3.想試下唔同類型遊戲.想搵隻美式arpg黎玩.

the witcher 冇得輸

Skyrim

Dark souls, bloodborne 日廠但似美式rpg

神界原罪2

尋日買左了,不過呢隻係turn basd,想搵隻arpg

fable
divinity 2
greedfall
vampyr
vampire the masquerade bloodline